做咩咁夜仲唔訓

啱啱開錯台

純粹唔想訓住

會早死架知唔知

啱啱食完嘢再訓仲早死 好似係

每日都等天光

食左藥等訓

被拒絕
好痛

咩藥

我都痛咗一年

Z-drug

上到連登都要畀人emoji

但唔洗朋友都冇得做

好頹咁款

我都係
不過有時寧願唔係朋友關係
咁既話冇咁痛苦

我都放得低
點解佢冇feel反而唔得

唔係好明巴打講咩

掛住你呀嘛

佢對我冇feel 咁我就話當我冇講過
但佢叫唔好再搵佢

仲諗住有人可以聊下傾計 唉

正一口甜舌滑

其實佢係咪廢事畀假希望你先咁講

睇黎大家都係有經歷既人

你都未講早抖點訓得著

都係 佢應該都係為你好姐
唔想你執迷下去

唔知

我等緊你講呢句咋BB

長傾嘅話對象突然冇左會好空虛
上下連登吹水 緣散都冇咁傷心
可能大家都係幾面之緣

我地處境好似（其實比人拒絕都係咁既姐 ）
不過結局好唔同

我應該唔會改名

巴打好得閒成日開po 應該開解過唔少人

多數等比人開解
Btw呢個新ac黎

有咩需要開解 睇下我可唔可以盡一絲綿力

之前就頹搵唔到人生意義
而家又頹返以前一個女仔

一個曾經或者仲係沉咗船既女仔

個女仔好特別？我以為呢個世代已經冇咩男仔會留戀以前嘅感情

你睇下感情台同舊登就知幾多男仔口事心非沉哂船都仲係人面前扮冇野

掛住ex

一個曾經最好既朋友
諗住等到佢分手之後時機成熟再表白
點知表白前一日佢同另外一個人一齊咗而我唔知

可能我識開嘅男仔都唔多深情 以事業為重

我中學雞黎架咋
下年先公開試

佢同另一個人一齊左冇耐？點解會唔知一齊左嘅

2018 dse
事業=學業

簡單啲黎講 我被拒絕
但係點都忘記唔到
又發現原來自己做咗傻仔 遲人一步又婆媽
之後諗住同其他人拍拖黎忘記
點知仲衰咗！自己忘記唔到佢不特止
仲傷害咗好幾位女仔
到今時今日我仲係忘記唔到拒絕我果個

太多嘢諗

我九月要考mock

工作番開夜更
今日放假都係慣左呢d時間都未訓

唉

陣間睇波？

一齊沉

個女仔依家點？A定o?有冇機會可以同佢一齊？定已經冇得番轉頭

我仲做緊ies
23/8交 survey都未收齊
仲要miss左個博士嘅email

學校要7月交final report
唔夠時間跟住尻做
1-3分

ies浮雲嚟嘅
雖然好似冇7分上唔到lv5

明明佢對我只係朋友

同果個男仔都o緊
冇啦冇啦
佢話我地仍然係最好既朋友係屋企人
而我都仲係放佢唔底

又係朋友

我同佢又無whatsapp開 但好想搵佢傾下計
但怕阻到佢 我又唔想令佢覺得我煩或者對佢有意思
雖然我真係有好感 但係怕輕舉妄動令自己更易亂諗
又對佢了解唔深 未好清楚佢係一個點嘅人
只係一齊相處好易幾舒服 可能只係我個人感覺

有冇人救到我

唔洗太追求一定要係女朋友嘅 做得情侶就要預變做前度
真係一齊萬一唔好彩要變前度 到時連朋友都冇得做咪仲慘
如果真係想一齊嘅 就唯有等到佢變番a 不過冇得強求
Btw盡量唔好怕寂寞再玩其他女仔

Snapchat

多嘢諗

我無諗過要拍拖 亦好怕會拍拖 唔想再受傷 同唔太識情侶間相處

True 扮儲火 之後借相傾落去 真係最易識人

我同你snapchat傾定係叫我sc佢

我地無用開Snapchat咁點
IG FB都唔敢加

係佢啲snap答下嗲，認識下點相處舒服先
遲啲再sd snap比佢睇下佢sd唔sd翻比你

Ig 都冇加難幫啲
定係你只係想識個朋友

Btw肯唔肯定佢單身

我好中意佢 佢有條仔做緊intern 無錯佢的確係想整靚份cv 但係呢份已經係佢做既第幾份intern
佢係返緊學既時候已經比唔到時間陪你 點解你會認為你畢業之後會比時間落去經營段感情
係你最需要人陪既時候 佢忙佢攰 叫你悶就出去搵其他人陪 點解你仍然會選擇佢

仲有人玩Snapchat 咩 我刪咗很久了 我現正下載返先

佢都無問我 我唔敢咁主動

如果我同咗佢一齊
我諗我會好錫佢咩都就哂佢
不過可惜
呢啲就係人生
越想要既野你就越係得唔到

而家啲人用snapchat多過wts了

去左台灣訓唔着

少少肯定 佢就無直接答我嘅

落Club 啦

就算你好就佢 都唔代表佢會一樣對你咁好
睇開啲啦 想無悔嘅就繼續等
雖然我諗應該冇咩人會咁有耐性

琴晚已經無訓，直接上機

都幾怕畢業之後會失散

其實畢左業之後情侶都會各散東西
更何況只係朋友
畢左業之後社交圈子大左可能會搵到另一個真心中意嘅人呢

如題

繼續

今晚冇人？

why

有人要走？

Hi又係我

做咩未訓

仲做緊ies

啱啱諗緊開始c part起下格式 到時搬data就得

有冇做啲野試下佢

頭先同女友嘈完
無乜心情訓

搞咩嘈

好悶呀

今晚頹政治

聽日要返工

突然間多左人入嚟

吹下水
話說最近有冇人見過我老友肥絲
拋極西瓜都見唔到 驚佢比魚食咗

我蒸緊饅頭 你呢

bb

有錢就拿拿聲移民 覺得香港已經冇得救

我都想食嘢

我蒸緊饅頭

我都係
想食撈麵 煮唔煮好

返去訓

呀～

訓唔著

y

記住睇火

問你煮唔煮好

政治

因為驚發夢會見鬼

煮

煮埋我果份

睇得多連登鬼故？

呢到有啲會員成日上新聞 唔開名
為咗香港真係咩都得

連登愛国PTGF睇到我心淡

又要起身番工 屌你老母

訓都未訓

翻機場？

係 之後我又驚鬼門關會開
btw有冇人知係新歷嘅邊一日開

係 你點知

來生不讀n展

食左個饅頭 又好似唔係好餓咁

而家好似仲係農歷六月

我睇左細佬以為撞鬼但畀家姐玩個po

講緊我 ？

飲熱水

但好想食麵

諗起cu n展 三大名氣 八大分數

食啦

好想食合味道海鮮味

個人聽日會腫

食開韓國撈麵

考ao eo好似都要相關學位 定係唔駛

我愛你

睇完花絮冇咁驚

Set咗kick圖先睇到

細路好勁 咁容易嗌到

Click

諗緊做乜工好
做左廢青大半年

個細路完全唔驚果下好嘢

我只係想瞓覺 唔好咁虐待我啦

呢個真 好好戲

慣左夜訓 想改都難

鬼叫你性冷感

係冇正職返之前M記係攞黎吊命

其實公務員都幾好做 唔憂柴米 年年加人工
不過做親都有種港豬feel

日頭有冇訓翻夠

都係架

要懲罰我嚒

望住我

搵我去拍明知假都晚晚訓唔著我諗

其實隨時有工返 但我諗緊
我分顏色有問題 但顏色對呢份工都幾重要

仲係好想食嘢

想食燒味飯

越望越餓

殺左我好嗎

得今日有
前排日頭返工 放工返到屋企喪趕essay到天明
有日仲趕到五點半先有得訓 訓左個零鐘就要起身chur活動

好想食燒鵝

啊嫲走左 啱啱望住打包

RIP

節哀

放過我啦

依家好似有m記早餐賣

四點有

May her soul rest in peace

好想食板燒雞腿芝士扭扭粉 豬骨湯底

明明樓下就有間 但朝朝都懶得去買
一係一訓醒就下晝

不要再說了

天光落去

睇開啲

12點要補習 準備訓

越講越想食

補咩

好想食3號餐

連登補習界天敵

記得雪櫃有蝦餃 好想食

凍冰冰

雖然就嚟轉補第條友

陰公豬

其實係邊個
我應該冇睇果啲post

邊夠比尻屌痛

其實好事
佢末期癌症爭扎咗成個禮拜先走
個樣係feel到好痛

差唔多中學生中文必報果位喎

佢自己想唔想解脫

Yy?

對

點解係天敵

個個都話佢係伏 話啲人跟風先報佢
但其實好似冇得揀

話說最近有冇人見過我老友肥絲
拋極西瓜都見唔到 驚佢比魚食咗

講過番屋企 應該想係屋企走

諗起佢拔河張相

啲野每年都好似一樣 我只係知

記得佢仲有捉字架

人生過得開心唔好承受太多痛苦就得

有打手話佢男神

期期都好厚 唔會溫得晒

上個月因為一啲事好傷心(真係喊到傻個種傷心)，個陣諗住搵個真好朋友(女)呻，點知最後變左表白，我都唔知點解會咁，可能我真係喊到傻左，我第二日澄清翻，同佢講我其實鍾意同佢做fd多啲，仆街之後佢同我講其實我之前飲醉左已經咁同佢講過
我宜家好糾結其實自己一直以嚟對佢係咩感覺 宜家佢已經block左我 覺得我一開始係為左溝佢先做fd
我唔想無左個fd 更加唔想佢誤會 有無人可以幫下我

成日都覺得佢有啲功利主義 見你有前途就fol你ig 冇嘅你攞5**都唔會理你

有啲唔教

幾萬個學生講到個個都好熟

飲醉講過都仲肯繼續同你傾

雖然其實好多補習嘅都係 有時覺得細補習社補得仲好

基耳獸

飲醉個陣佢已經ig講話有啲嘢好想同人呻 唔想令呢段關係尷尷尬尬 我個陣時有問佢咩事 佢無理我 宜家先知原來係講緊我

尤其數學

True 依家數學都係搵細補習社
補過大型 教嘅嘢太basic 又唔同進度

佢係咪由你醉開始已經覺得你係痴漢

補連鎖志在攞練習

佢一開始以為我亂講無理
去到近期亂講完就開始當真
第二日其實我已經心知不妙
宜家真係跳河都洗唔清

有冇搵女仔fd幫拖？
佢係唔鐘意你無feel定係覺得你行為佢好唔like

睇下連到幾多點

唔開心

來 這裡有樹洞

我有搵個共同fd幫拖
佢話個女嘅覺得我好恐怖
好似係為溝佢而同佢做fd
屌講真啊 佢係我個ex啲姊妹 點會溝佢

但係你唔鐘意佢 你喊果時點會表白

比人嘈醒咗

唔好訓

我應該係情緒好唔穩定 無曬理智 先做左啲咁嘅事
我自己當佢一直都係啊妹咁

謝謝 可惜講左怕比主角見到

應該救唔返

唉
一直以嚟無論佢有咩事要我陪佢幫佢
我都基於朋友嘅道義去幫佢
我都習慣曬
估唔到自己嘅失言會親手斷送左呢個fd

再講下啦
呢啲講一次唔會信
講多幾百次就會信

瞓唔番

唔好意思 太得閒 等緊收工

返咩工？

就快天光

倉

你講你個post ?

去camp玩通頂

幾錢

Ocamp?

佢應該唔會再理我
我之前係Snapchat解釋
佢已經睇都唔睇就del左我
我唔敢想像現實搵佢會點

無計 巴打你比人認到

3200美帝幣/m

變態佬

五點鐘居然見到你

仲好搵過美欺

曲

敏感話題

有苦說不清嘅感覺好難受

沖完凍水涼
fu緊mask
一陣再蒸埋個焦糖布甸先

咁就玩完
人際就係咁脆弱
自己都見識不少

你食幾多野

邊有可能 計返港紙都係得 2萬4左右一個月

聽日先食咖 雪櫃已經有3杯（今日整）
而加再整碗大既

經一事蔡一智
唯有希望下次唔好再咁衝動
我連酒都戒埋

我今晚冇食杯麵了

屌fu mask唔記得計時

講還講 唔好貼圖

我唔驚

女死女還在 下個更可愛

我都餓其實

食野啦你

食完唔好貼圖

驚？？？

餓到死

點解人類夜晚先肚餓

食完仲點貼

晚餐

斷

肥

講真，你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

食前影 食完貼

影殘渣

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

P.S.你那裡如果我沒看錯的話應該是黃大仙,要找你住在哪只要計算角度就知道,IP也不用CHECK。

點解你會知

果陣細過 大個睇人回帶次次都笑都pk

計下角度咪知

個回應文
我睇住佢誕生
光陰似箭

我應該小學呈分試都未考

好叻呀你

唔肥邊有得減

我中二三左右啦

已經肥但唔想減

乜黎

essay

中學定大學

mashed potato 同一塊6oz 既唔知咩扒 bacon and cheese topping

好似好正咁

高級

咩事呀你

Round1

你捨得咩

唔高級但係好肥 佢好似寫左個set有成1600卡路里

想用我老友啲肥絲emoji

仲有咩依家

要去佢開啲post先有

好似腦魔咁

兩個都唔打既
一人一張牌 out

脾隻手 你揪

我唔打女人

痛了

fatc

用唔到

錫返

終於蒸緊今日最後一個布甸啦

你訓未

你蒸咁多野

好努力

未

佢有冇話唔比

整俾你食

讀書都唔見咁努力呀我

一齊荒廢

graded

正係比波波錫我

仲有一年

留返朝早

想點呀你

諗緊仲讀唔讀

雪櫃有凍既 自己攞嚟食呀

直接老強

咁早天光真係好唔慣

冬天咪遲d

你轉頭食哂

到冬天成日黑又會頹

好驚

仲有3碗 乖 自己拎

我唔鐘意冬天

你睇下叔叔幾長

好多發你玩

金魚縮縮

分左手

唉 我明白哂

這夜我又再獨對夜半無人的空氣

大波小爾你個post條友好癲

11點呆坐到而家

即係佢飛你？

yes

點解

原本咁有段以為佢copy潮文搞事
點知原來係認真撚

唔敢瞓覺

出面有光啦
豬豬

去左旅行
啱開左post
可以去睇睇

見到標題

冇哂wo
邊個偷食

佢應該比較自卑
又話自己天真

你都飲咗酒聽錯咋？

係我問題啫

俾嚇死 成個人清醒眼光光聽住聲望天光

你果到幾點

屌，中學有essay㗎咩
中小學嗰啲叫暑期作業

你做乜

加油

傷心

早知唔reg暑sem
完全唔想做

我說別傷心
仍能恰當大方去做人

言語可以傷害到一個人

大家訓未

等人翻工再翻

的確

今晚再見 而家落去食早餐

食

餵？？？

留低電話 email 同名

含

諗下

就好

食咩

火腿扒芝士漢堡

Email
要fb double check

m記？？？

影你條J要

要寫埋名

咁你有咩 頂住先

比條毛你

5分鐘

上緊黎 開定門等我

找數

執垃圾個阿姐話間屋冇人住

個阿姐臥底黎

早晨

補完習？

早

幾時都見到你
其實你做邊行

睇我名

我都係 唔想溫mock

有冇人一起身唔熄冷氣就冷親想爆石

廁所比人霸咗

補完習 同緊人食飯

我頭先去咗荔枝角收押所一陣
而家返緊屋企

唔好笑啦

好肚餓

有邊個未訓

搞咩訓唔到呀

訓唔到咪訓唔到

乜煩惱都無 就係訓唔到

最近晚晚都係咁
明明好攰 但係訓極都訓唔到
眼光光等天光

我都係！！！

聽緊eason

我都想知

呢排狂loop佢首可以了

識聽

從來未愛你

啲frd訓晒 好多煩惱
點解我唔可以好似佢地咁早訓

綿綿

明明好攰 但係瞓唔著
可能廢左太耐 覺得瞓覺好浪費時間
但又冇野做 屌on99

聽月球上的人

me too

I know that feel

所以先上連登

生無可戀咁款
啱啱見到隔離有個post話如果唔係唔捨得屋企人嘅話應該一早死咗
我諗我都係

唔見咗神之廢青

唔好針呀

嘩 有冇諗過同佢傾下呀？

書生冇食女咩

大家一齊圍爐取暖

有時夜晚行出街就會好多野諗
有時會覺得自己好失敗
無啦啦就大四, 女又冇, GRADE又唔係好
傻下傻下淨翻一年時間
屋企又冇錢, 出到黎就要打工打咁多年
仲要冇樓, 唔敢諗之後既生活
有冇全職巴絲打可以講下個感受

比丁丁 同阿婷搞到我好老尷 希望江珀琪唔好嬲

現實就冇。唔想害人

好怕第時人生都係咁

巴定絲, 大學生?

未到果個年齡 畀唔到咩建議你 不過巴打加油

中六雞 18DSE

男人窮只可以靠自己
女人窮仲可以第二人生
BTW, 大學好溝仔/女, 我就係睇唔岩, 一年拖一年

i know that feel
父母好似想我一畢業就搵工, 但我想出國見識下先
大學乜野EXCHANGE諗都唔敢諗, 睇一睇要成10萬半年就不了

離開大學係咪仲難

Working Holiday?

又唔係既, 不過你會冇左種經歷
就好似大學都唔會搵得返中學既回憶咁

巴打 係0？

work exchange only

飲青島助眠

1664 better

窄窄地算係1
自己個樣唔差但又唔係特別好, 所以對D中等樣女仔冇乜興趣
又追唔到靚女
所以一年又一年

18 dse same冇咩目標 不過好少少起碼諗到讀bba果啲
人生好灰

Agger 不過屋企無

其實有層樓係手真係少好多煩惱

話唔定出黎做野有改善呢
畢竟都係廿歲出頭

細個成日幻想點點點 大個淨係過得一日就一日

真咸魚都分別

[member]不如聽朝等佢起身
借呢件事試下同佢攤牌，製造下危機比佢
如果佢仲係愛你既
係佢言語之中
你一定會feel到
如果發現其實到頭來真係得你一個著重既
咁就無謂浪費時間[member]

諗梗心上人

仲咁得閒上連登

唔想比人燒春袋
你走

有冇圖

用

何解咁sad

搞咩係咁加密唔到

下次早啲出聲 等我地屌埋你果份阿嘛
頂多拍返段片 比你打下J

通常4-9個月呢啲時間最易分手 都好難加熱

頂。。戒左4 日煙，今晚又食番

食咗幾耐煙

🚬🚬點解

我睇錯咗4年

最憎人食煙！快啲戒！

2 年。。。諗住戒左佢。。本身有做開運動。。keep住條氣唔好差落去咁快。。屌

想健康番d...但今晚又心思思買番

+1
成日係街到吸到啲二手煙就會出聲屌鳩人

我最需要一個理由
食得多個人一起身好累

心癮

唔明

係。。心癮多，個身體係生理上係唔需要煙其實

佢應該講緊lihkg ac

有冇理由令你keep住食先

差唔多姐姐係

between 巴打住tp？

一開始係朋友同我一齊去蒲而食。而家到星期5,6 就想蒲，冇蒲就用食煙黎止蒲癮

係呀，巴打都係？

？

大埔？

係呀，巴打你都係？

搵啲嘢做下 消磨下時間
等自己唔記得食煙呢樣嘢work唔work

唔係咁開心呀嘛

藍絲嚟 我都係

係條街食緊

我想問呢你係咪住太和 係富善讀書

咁岩，未訓搞咩

打緊機

唔係呀

唔係

你富善讀？

我打d低b game咋

起完你底覺得你好似我一個好熟既女仔fd
前幾頁仲試過你

我中學畢左好耐。。大元讀中學

我係巴打黎

講緊 傻妹

竟然 我grad咗冇耐

住同區仲要絲仲唔9衝

係既

戒煙搵人幫你

最終都係靠自己

希望有緣可以見識下你個女仔friend

搵個人guide住通常信心大啲
想食果陣可以有個照應

竟然有咁多同區

多謝

我個女仔fd同時間覆緊我sc
咁岩你又冇講野

留名相認

我又係

有咩玩除左打機

希望我只係連登尻探上身

落bar

又多一個

以前多，而家少左了

Don't ff too much

其實香港冇咩玩

我諗你就算係都唔相認

落club囉一係就

上連登

我諗唔係啦
佢2018dse

呢個的确係好地方

梗係啦

有無人未訓

好好珍惜仲後生

呢到咪係

搞緊咩巴打

好多人

你果個係簡體定錯字

大波小爾同廢青 係咪訓咗
隔離po都唔見

殘體

我用速成打。。但果個字應該簡體

樓上已改

就快要開（2）

人愈大，愈唔做proofeed就send出去

同人越大有咩關係

咁都推到(2)

愈黎愈懶

仲有一年時間失眠

放底枝煙未

好好enjoy夜生活

岩岩食完一枝

夜媽媽先黎肚餓

琴晚有條友煮咗成個鐘餃子

博士

食完叉燒腸同蝦餃

未訓做緊乜
覺唔覺得訓覺好哂時間

去食薯片先

其實我都食過煙
都係同fd一齊下定決心戒
每次一想食就不斷傾wts
開解咗啲頹野就過咗突發黎既煙癮

原本諗住打機 點知個fd等到我唔想打
上連登

點解當初要食煙

口手

講起打機
打返鋪機先

女朋友搵錢多過自己好多 感覺距離好遠
大家仲係學生 兼職

佢pt搵多過你係佢勤力姐

冇mood

關你撚事?

唔係 佢果啲job勁高人工

開放大學

好彩身邊啲fd無食煙
好唔鍾意啲煙味
btw戒咗咪好

咁係你唔夠勤力搵靚工?

朋友好重要。。佢地唔食，自己自然會唔食/食少d

濛個老母今晚唔見咗

想試下食
有無竅門
但又好憎陣味

直接講 佢條件唔差 返咩promoter勁多錢一個鐘

我啲fd都係因為佢地老豆老母食
好憎所以自己唔食

邊個係我老母

唔教壞人

唔好呀！

未食過唔好試！
試完想戒好難

男仔肯返肯勤力都搵唔少架喎
雖然都唔算好多

會員 痴撚線港女

上咗癮就有排你受

聽完借火好想試下咩感覺

我普通兼職 同佢啲job冇得比 $多我10倍

好精神

唔好食！

佢係我奶媽

話唔定係ptgf

女仔係現今社會有優勢好撚多。。

上咗癮當你唔食果陣
啲血液尼古丁一下降
煙癮起你就知咩感覺

咁你女朋友有本錢都無計
pt姐 出到黎ft咪仲大距離感

咁臭又易上癮
掂都唔好掂呀

認真架 我知佢返咩
一諗起個距離 就成個人好down
我用錢會就住 因為搵得唔多 但佢唔洗

都唔錫身架啦

靚女從來都係有著數架啦
與其擔心呢d 擔心下佢會唔會俾人溝左仲好
同埋pt姐 你讀完書之後俾心機搵多d錢咪得

agger

用CSgO賣槍賺大陸啲on9錢

最大係運時條氣差左，以前打1 個鐘單打羽毛球，我完全唔累，d波友都累，但而家打1 粒鐘，我體能已同身邊d波友一樣，已累

點起支煙果下
個世界係咪會唔同左?

呢個都係另一個問題 自己錢唔夠佢多
自然就冇咩物質比佢 或者佢自己買仲快過我儲錢買
唉

你係咪話想食果個
多人入咗唔記得邊個打邊個

面子問題姐
佢唔介意你咪得

唔重要啦 淨係想知

你地拍拖淨係睇錢睇物質? 如果係當我冇講過

我舉個例姐 因為目前係學生 未係睇物資重 出黎社會難講

等緊passport control

兩個人一齊總會有一個搵得多啲
其實唔需要太在意呢啲嘢

我食完包薯片 開咗個胃

吸果下其實會覺得有啲辛苦
但係當你諗返起平日所遇到既苦時
你會覺得枝煙好正
大概係咁
唔識用字去講

講真 如果佢真係嫌你搵得少 要唔要都罷啦
不過你而家覺得自卑都係一件好事 會係你第日俾心機搵錢既動力黎

就快天光了

都係嘅...

食極都唔肥

食煙都係辛苦

唔駛諗咁多
拍拖冇錢都可以好快樂

成日都覺得你開啲post onon99咁
但係見你係人地啲post comment又講嘢講得幾中肯

正如啲人劈啲坐底40度酒精以上既酒一樣姐

天光想訓啦 好彩聽日冇嘢做

5點9天光

兩個都窮就快樂 但一個窮 一個富

心態問題

其實都唔會呀燒喉嚨有時舒服過啤酒
不過未劈過
btw斷片酒真係好正

未試過醉
好想試下種感覺係點

咁易俾你估到我仲洗出黎行?

以前都係幾十蚊整禮物氹女朋友開心

就快開2

斷片酒

Sleep is for the weak

又係呢句

傾到電話但少見面即係點

會頭痛到仆街 嘔到仆街

咩關係先

去親飲酒都會胃痛頭痛
未試過嘔

未醉先冧？

我都唔知
有時會傾到其中一方瞓著先收線

好想試下飲到斷片
咩都唔記得 唔洗諗埋啲唔開心嘅嘢

男女朋友 定 朋友

唔係情侶？

善後煩

友達以上？

我之前都試過有呢種關係

我覺得是
係咪試下約，唔得就算

Sc wts都有架嘛？

一試無妨
既然佢都肯陪你傾電話
代表你係佢心目中都幾

不過你地傾計多數傾啲咩先

Wts真係有野傾先傾
反而電話就係瘋狂9up

如果驚太快都係老套啲第一次約多一兩條友出黎傍住自己
之後就單獨約

日出
照舊

深藍而家

「如果XxXxX，你會XxXxX」果啲FF討論
生活煩惱。校園生活果啲

電話果陣 借啲機會試下佢出街點睇

會唔會係佢習慣咗有你陪住
其實對你冇乜嘢

咁有初戀feel既

不過我覺得可以試下約嘅

傾呢啲好青春

其實可以完全唔代表d乜

青乜鬼春。大家唔同大學先有野傾啫
可以試下約嘅。就咁食個飯定點
Btw可能真係習慣有我，而唔係有feel

好撚頭痛呀屌

大學架啦
突然覺得好似某啲大學故情節

睇戲食飯 順便溝埋佢返嚟

Sp未滿？

光了

未光

我嗰邊仲未光

我都開始眼訓了

試一次，唔得就講清楚之後算
我唔想用呢種關係同人相處
估估下好辛苦

撐你

直接問清楚

乜都唔理了

藍藍地

講真要問嘅我覺得9成都fail嫁啦
試下溝一次睇下點就算

Sc儲下火點睇

同埋wts間唔中sd啲生活照

仲有冇人

冇人 我訓啦
聽晚直接開（2）

唔好去咁盡 好多時人都唔知自己想要乜 你突然迫佢做選擇都未必係好事 反而問下自己 既然唔係做緊兵 又相處得開心 點解要咁著重個名份 如果大家都係啱大家 自自然然就會得架啦

都你想要果陣儲後悔
被fd zone

一言驚醒洛克人
的確我乜都冇付出過，又唔係做兵
不過有時佢唔開心，我都想可以堂堂正正咁保護佢啫

咁都起碼證明左佢對你無個種感覺

sleep is for the weak 我weak了
好撚頭痛

weak

訓晒啦？

Ys

又唔訓

聽晚新po繼續

起身返工

好想推爆個po

一齊推

1001未

睇緊波

啱啱學完琴 準備食飯

推爆未

做咩咁夜仲唔訓 （2）

咁樣好咩

夜？？

已漸荒涼

今日飲左未

佢未飲

未飲一齊

我係橫欄島